47人案 庭外摯親淚言慟語 當律政司趕盡殺絕 他們如何對抗絕望？

文字版：

個人感想：港共/中共政府做嘅一切就係會令香港人感到無力，佢依一刻根本唔介意你有咩諗法，只要你覺得做咩都冇用，只要你放棄抗爭，咁就足夠。

卡繆 - 《抗爭者》：「在荒謬經驗中，痛苦是個體的；一旦產生反抗，痛苦就是集體的，是大家共同承擔的遭遇。」